沒有香港的疫苗 我們支那的宝宝早就死了

我的娃兒

早知唔俾你

五毛全體笠水

亂講 中國的疫苗是最好的

我開始覺得唔應該吊5毛
個腦有問題佢地都唔想，都係支那奶粉同疫苗o既錯

要是沒有

蚑那寶

收到消息,d疫苗係有問題,可能影響人類繁殖率,但呢個問題可能要隔好多代先會顯現

1:02:50開始

我是小娃兒 信